# Docker Compose

```sh
# Compose no esta diseñado para produccion
# Cuando creamos un docker-compose.yml se crea automaticamente una red para los services del archivo

## Iniciar Volumenes, Redes, Containers
docker-compose up

## Detener Volumenes, Redes, Containers y eliminar los containers y redes
docker-compose down


```
